阻擊 藍絲紅媒app

對家整晒app黎洗人腦，作出不實報道，散播仇恨。

網絡阻擊都唔做，做咩連登仔！

用兩三分鐘檢舉個app同啲藍絲評論，再比低分，評論！

HKG：

幫港出聲：

港人講地：